［尋錶］錶神們，請教𠵱隻係咩牌子？

女朋友喺人哋fb見到𠵱隻錶，開始俾說話我聽，但我就連咩牌子都唔知，請錶神們賜教

業餘工藝師嘅手作

都係想我出手姐

巴打又係你

幾好呀又唔太貴上面仲貼埋圖 一於買隻俾女朋友啦

吓？認真㗎？定係淘寶抄款喳

唔通你想係日本業餘工藝師整？

既然你女朋友都唔知係咩牌子

無寫非曬命 即係曬命啦?

但定係真係抄款定點呀 雖然佢低B但都唔想佢俾人笑

你點搵

Google幅圖？

Google mashali watch

尋找錶鄉的故事

等我仲不斷喺Chrono24度轆 真係頂佢
多謝錶神們

有隻想搭單問，隻銀正下方係個地球儀，右邊有個陀但係唔似陀飛輪，左下角有個 GMT 標誌